以前係排華，依家中国係排港

聽朋友講，過關北上多左個關只係搜香港人
我睇唔出香港人同新疆人有咩分別
本來我以前每星期都上去消費1，2次
同一般港豬上樣上去食好西飲西茶
621之後都無上過去消費
以前人人講排華
依家上面罷明係排港
有骨氣既都應該抵制唔再去中国
本來佔中後都欺騙左自己，仍然上去
621後已過唔到自己果關，同上面完全割席

因為呢個主張，同幾個撐共北上港豬絕左交

揮國旗，燒黨旗！！！大家各有各做，分化敵人內部！！！

係撚排港咩 係佢地自悲咋屌
係都我地排蝗啦屌

上去消費都算
唔需要話港獨抵打，打多幾下
又話要護旗
微信見到我即刪
刪左好多人

抵啦
上去食元素表
怪得邊個？

上面舖天蓋地宣傳反港獨
宣傳香港人係暴徒
過關針對香港人搜身
我睇唔出唔係排港

支持馬來西亞踢新加坡出聯邦

馬來西亞踢新加坡之前
有國父李光耀出來聯合馬來人同英國人
做低晒班馬共
共產黨一日係度
新加坡只會被統一
甚至馬來西亞會變左中國直屬市
雖然依家都唔差好遠